新鴻基(SellHK)又贏

輕鬆殺定

期待追差價😂😂😂

維港頌果個大單位喎，有咩暗示

恆大困籠彎

殺完人訂，劈返3成先走到
贏條毛咩

惜售啦😅